旅行傻瓜機

想問下canon g7x好定Ricoh gr好

識用就gr 唔識就g7x

可唔可以講解下兩款分別

你覺得zoom重唔重要先 重要就唔洗諗gr
調番轉 想畫質靚一定係gr
自己上網睇下兩部嘅評測啦 兩部唔同定位嘅機

影人像呢？

Nikon a100

He

Gr